方便麵嚟講蟹王面是咪屌打哂全部面

有幾方便？

360
你老味就好方便

方你老母咩

屌你老母臭閪呀大陸仔

優品360

乜撚野方便麵

支那仔

方你老母

大便定小便？

有冇屌你老母個閪咁方便？

面你老母閪

韓國麵屌打

劣幣驅良幣

康師傅屌打你

方你老母便個臭閪麵，一拳斬爆你屎忽，食屎狗

化學料不了

方你老母閪 公仔麵呀支那狗

鈣老師,邊鳩度方便牙

show blocked user - 鈣C寶屌老母